MacBook Pro mon維修

部機跌咗落地 mon壞咗
香港邊到換LCD panel最平

Pish

Apple 3600

3600得咩，過咗保養同埋係retina
想要非原廠二千內整返算，3000幾不如轉新機

Push

掉得

你唔駛死上支國整2千蚊都唔駛 一定要睇往佢整廢事佢偷龍轉鳳

上次保養期內整見到單寫5600左右

唉 跌一跌陰公
大陸整好驚那野，望住都驚驚地

Okok thx
應該換機

我都係macbook pro with retina 13"
上次壞mon去整見到張單寫住3700到

我果部2015年版 macbook pro13吋都係上星期四拎去整 張單寫3722 但我有applecare唔洗錢 今日下午打黎話整好可以拎返

我都係換mon